439252
4443
Trước đây tôi tình cờ đọc được ebook của truyện Mã Tiểu Khiêu trên internet , cảm thấy rất mới mẻ, thấy hoàn toàn khác với những tranh truyện trước đây mình từng đọc. Cảm thấy như xem 1 bộ phim từ khi cậu bé Mã Tiểu Khiêu còn trong bụng mẹ, sinh ra, lớn lên rồi vào mẫu giáo, đủ chuyện ngộ nghĩnh xảy ra, rồi vào lớp1, lại biết bao nhiêu chuyện hài hước  xảy đến.. ước gì được theo dõi mãi những câu chuyện ấy.. nhưng sao tác giả lại chỉ viết có 4 tập thôi! Thật đáng tiếc!
4
648948
2016-05-30 23:27:58
--------------------------
